學琴買咩琴好？

岩岩開始學彈琴
上網search 勁多都話有心學琴 唔好買數碼鋼琴買真鋼琴
其實有幾唔好呢？
我學黎都係想彈流行曲
有無邊隻數碼鋼琴好
定係去琴行求奇買部

二手又好無？
想買無腳個d款

唔係彈古典，數碼已經ok

Casio 平平地玩下先

手指touching唔同, 力度變化冇咁多

睇budget做人

5k內有無？ 好似好貴

見到有部二手 px150. 2300$掂唔掂